# Step-project2

Склад учасників:
1. Жаданов Даніель - Студент №1
Зверстав шапку сайту з верхнім меню включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана.
Зверстав секцію People Are Talking About Fork.


2. Коротєєв Дмитро -  Студент №2
Зверстав блок Revolutionary Editor. 
Зверстав секцію Here is what you get
Зверстав секцію Fork Subscription Pricing   

Список використаних технологій:
 gulp, htmlmin, concat, terser, clean, cleanCSS, browserSync, sass, autoprefixer, purgecss, imagemin.


